在數字和細節上討價還價，抨擊參議院未能通過預算，然後達成可能的最佳協議。 在奧巴馬的第二個任期內，共和黨能取得什麼成就? 大衛·弗拉姆2013年1月10日每日野獸 
 最後，哈格爾的討價還價給親以色列團體上了重要的一課。 為什麼哈格爾審判氣球爆了吉爾·特洛伊2012年12月25日每日野獸 
 這位共和黨代表希望議員們延長布什的減稅政策，其餘的問題稍後再討論。 獨立報，11月28日，馬修·德盧卡，2012年11月29日，每日野獸 
 我們只剩下在價格上討價還價:成功人士應該將36%的成功、39%還是28%，或者其他什麼? 為什麼“你沒有建造那個”刺痛成功|大衛·弗拉姆| 2012年7月27日|每日野獸 
 他會為一先令討價還價，在聰明人不注意或不考慮的事情上節省開支。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 等他娶了她，他就把這堆破爛賣了，讓別人去跟印第安人和牛仔們討價還價。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 你不得不拒絕一個把她的美貌作為禮物送給你的人，那只是一件微不足道的東西; 像守財奴一樣為這種事討價還價! 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 因此，美國有時間考慮購買的問題，並就價格進行一點討價還價。 查爾斯·沃倫·斯托達德越過落基山脈到達阿拉斯加 
 否則人們就會產生愚蠢的想法，並開始討價還價。 邦克·比恩，哈里·利昂·威爾遜